各位讀緊中六嘅朋友

仲有幾個月就要考DSE畢業喇 大家要好好珍惜 唔好俾自己個中學生涯有遺憾嘅事出現

利申：最近同個冷戰多年的朋友冰釋前嫌 總算放下心頭大石

咁咪幾好